有冇人已經比股票嚴重影響到個人生活

又唔敢揸又想搏低位入到最後又冇膽 出出入入次次得個吉
諗開左當筆錢係MPF 冇必要都唔拎出黎用 只要深信自己買個隻股未來實有價值就唔洗日日睇APP
重視返正常身邊既生活野好似成個人鬆晒

花開了，然後凋零。星星是璀璨的，可那光芒也會消失。
這個地球、太陽、銀河系甚至連這個宇宙也會有死亡的時候。
人的一生和這些東西相比，簡直就像剎那間的事情，
在這樣的一瞬間，人降生了，笑著、哭著、憎恨、喜悅、悲傷、愛，
一切只是剎那間的邂逅，而最後都要歸入死的永眠。

咁你係時候要考慮價值投資，做好分析，然後買一兩隻平穩上升既，然後唔好再理個市。

我都俾股票嚴重影響都個人生活
不過唔同係我全職炒，股票就係我嘅生活

唔洗返工多自在

電腦程式交易代勞？
MultiCharts/ Amibroker
玩CFD就MT4 /MT5

長渣唔好理佢短期波幅